聖母院咪即係台灣啲媽祖廟，有乜咁巴撚閉

聖母同媽祖咪又係雞

話曬人地世界文化遺產黎

點會唔巴閉

痴線

老童認同

奉獻=添香油

Cls topic

蠟燭=香火

龍母先犀利。

媽祖廟咪又係嵩山少林大雄寶殿，有咩咁巴撚閉？

聖母都保你唔住！我話嘅

媽祖廟有冇咁多年歷史？

聖母咪即係希伯來版黃心穎